點解有啲毒撚要求都咁高

自己外型冇條件，都偏毒柒咁

內在又唔好得去邊

但就要求條女要靚有身材又處咁

某部分港女咪一樣又要對方有車有樓米八大隻靚仔專一幽默高學歷 又唔睇吓自己咩條件

人類都係咁

豬西都係，要對方高瘦靚仔有樓有車夠幽默

戰貼留名

你食粒魚蛋都有要求啦
狗屎垃圾都擺落口咩

冇自知之明囉

利申：我冇

AAACUP

成堆肥婆以為自己有對波 就不可一世咁

真

[

好多女仔都唔係囉
嗰啲自以為IG女神嘅港女另計
但仔嘅話 好多就算係毒撚都條條女話唔靚
但相反有啲靚仔又好謙
唔會過份自信 反而唔覺自己靚仔

食屎啦你！

做人咁惡毒，睇嚟你先係食屎嗰個